{
  "generic": {
    "Add": "추가",
    "Added to Collection": "컬렉션에 추가됨",
    "Back": "이전",
    "Clear": "지우기",
    "Collect": "수집",
    "Directory": "폴더",
    "Disabled": "비활성화",
    "Enabled": "활성화됨",
    "Extract": "추출하기",
    "Individual": "파일",
    "Info": "상세",
    "Launch": "실행",
    "Load": "불러 오기",
    "Loading…": "불러 오는중…",
    "Migrate to SD2": "SD2로 마이그레이션",
    "New": "새로운",
    "No Help Information Found": "도움말 정보가 없음",
    "No Information Found": "정보가 없음",
    "Open": "열기",
    "Previous": "이전 상태",
    "Rebooting": "Rebooting",
    "Recursive": "하위 폴더 포함",
    "Remove": "제거",
    "Rescan": "재스캔",
    "Restore": "복원",
    "Save": "저장",
    "Select": "선택",
    "Shutting Down": "Shutting Down",
    "Switch to Information": "게임정보로 변경",
    "Switch to Preview Image": "프리뷰 이미지로 변경",
    "Sync to SD1": "SD1에 싱크",
    "This is disabled in kiosk mode!": "이것은 키오스크 모드에서 비활성화됨!",
    "Unknown": "알수없음",
    "Use": "사용"
  },
  "muxapp": {
    "APPLICATIONS": "어플리케이션",
    "Archive Manager": "아카이브 매니저",
    "Dingux Commander": "Dingux 커맨더",
    "Flip Clock": "플립 클락",
    "GMU Music Player": "GMU 뮤직 플레이어",
    "Loading Application": "어플리케이션 실행 중",
    "Moonlight": "문라이트",
    "No Applications Found": "어플리케이션 없음",
    "PPSSPP": "PPSSPP",
    "PortMaster": "포트마스터",
    "RGB Controller": "RGB 조절기",
    "RetroArch": "레트로아크",
    "ScummVM": "ScummVM 실행기",
    "Simple Terminal": "심플 터미널",
    "Task Toolkit": "태스크 툴킷"
  },
  "muxarchive": {
    "ARCHIVE MANAGER": "아카이브 매니저",
    "Archive items can be found and installed here - Save games and states, updates, themes etc": "아카이브 아이템을 여기서 찾고 설치함\n- 게임 세이브, 상태저장, 업데이트, 테마 등",
    "INSTALLED": "설치됨",
    "No Archives Found": "아카이브 없음"
  },
  "muxassign": {
    "ASSIGN": "할당",
    "Assigned to directory": "폴더에 할당",
    "Assigned to file": "파일에 할당",
    "No Cores Found…": "코어 없음…",
    "This is where you can assign a core or external emulator to content": "여기서 코어 또는 외부 에뮬레이터를 콘텐츠에 할당함"
  },
  "muxcharge": {
    "Booting System - Please Wait…": "시스템 부팅중 - 기다려주세요…",
    "Capacity": "배터리 용량",
    "Press POWER button to continue booting…": "부팅을 계속하려면 전원 버튼을 누르세요…",
    "Voltage": "배터리 전압"
  },
  "muxcollect": {
    "COLLECTIONS": "컬렉션",
    "Collection folder is not empty": "컬렉션 폴더가 비어 있음",
    "Error loading content file": "콘텐츠 파일 불러오기 에러",
    "Error removing from Collections": "컬렉션에서 제거 오류",
    "Nothing Saved Yet…": "아직 아무것도 저장되지 않음…"
  },
  "muxconfig": {
    "CONFIGURATION": "구성",
    "Change your current date, time, and timezone": "날짜, 시간, 타임존을 변경",
    "Connect to a Wi-Fi network manually or via a saved profile": "수동으로 또는 저장된 프로필을 통해 Wi-Fi 네트워크에 연결",
    "Customisation": "맞춤화",
    "Customise your muOS setup with user created packages": "사용자가 만든 패키지로 muOS 설정을 맞춤화함",
    "Date and Time": "날짜와 시간",
    "Device specific and muOS frontend settings can be found here": "장치 특이 설정과 muOS 설정을 찾을 수 있음",
    "Find out what storage device core settings and configurations are mounted": "어떤 저장 장치에 코어 설정 및 구성이 마운트되어 있는지 확인",
    "General Settings": "일반 설정",
    "Language": "언어",
    "Select your preferred language": "선호하는 언어를 선택",
    "Storage": "저장소",
    "Toggle a range of configurable services you can access via an active network": "네트워크 활성을 통해 액세스할 수 있는 구성 가능한 서비스를 토글",
    "Web Services": "웹 서비스",
    "Wi-Fi Network": "Wi-Fi 네트워크"
  },
  "muxcustom": {
    "CUSTOMISATION": "맞춤화",
    "Catalogue Sets": "카탈로그 세트",
    "Change the appearance of the muOS frontend launcher": "muOS 프런트엔드 런처의 모양 변경",
    "Load user created RetroArch configurations": "사용자가 생성한 레트로아크 구성을 불러옴",
    "Load user created artwork catalogue for content": "사용자가 생성한 콘텐츠 아트워크 카탈로그를 불러옴",
    "RetroArch Configurations": "레트로아크 구성",
    "muOS Themes": "muOS 테마"
  },
  "muxgov": {
    "Configure CPU governors to dynamically adjust the CPU frequency and help balance power consumption and performance": "CPU 주파수를 동적으로 조정하고 전력 소비와 성능의 균형을 유지하도록 CPU 거버너를 구성",
    "GOVERNOR": "거버너",
    "No Governors Found…": "거버너가 없음…"
  },
  "muxhdmi": {
    "Allows for testing different theme resolutions": "다양한 테마 해상도 테스트 허용",
    "Audio Output": "오디오 출력",
    "Cannot modify while HDMI is active": "HDMI가 활성화된 동안에는 수정할 수 없음",
    "Colour Depth": "색상 심도",
    "Colour Range": "색상 범위",
    "Colour Space": "색상 공간",
    "Enable or disable HDMI output": "HDMI 출력을 활성화 또는 비활성화함",
    "External": "외장",
    "Full": "전체",
    "HDMI Active": "HDMI 활성화",
    "HDMI SETTINGS": "HDMI 설정",
    "HDMI cable is not detected": "HDMI 케이블이 감지되지 않음",
    "Internal": "내장",
    "Limited": "제한된",
    "Over": "오버",
    "Resolution": "해상도",
    "Scan Scaling": "스케일링 스캔",
    "Screen": "스크린",
    "Select the resolution for HDMI output, such as 720p or 1080p": "720p 또는 1080p 등 HDMI 출력 해상도를 선택",
    "Set the color depth, such as 8-bit or 10-bit": "8비트, 10비트 등 색상 심도를 설정",
    "Set the color range of RGB colour space": "RGB 색상 공간의 색상 범위를 설정",
    "Set the color space, such as RGB or YUV": "RGB 또는 YUV와 같은 색상 공간을 설정",
    "Switch between device speaker or external monitor audio via HDMI connection": "HDMI 연결을 통해 장치 스피커 또는 외부 모니터 오디오 간을 전환",
    "Switch between overscan or underscan to fit the display screen": "디스플레이 화면에 맞게 오버스캔 또는 언더스캔 간을 전환",
    "Theme Resolution": "테마 해상도",
    "Under": "언더"
  },
  "muxhistory": {
    "Error loading content file": "콘텐츠 파일 불러오기 에러",
    "Error removing from History": "최근 실행에서 제거 오류",
    "HISTORY": "최근 실행",
    "Nothing Played Yet…": "아직 아무것도 플레이 하지 않음…",
    "Removed from History": "최근 실행에서 제거됨"
  },
  "muxinfo": {
    "Access statistics of played content and other activity": "플레이한 콘텐츠 및 기타 활동 통계에 액세스",
    "Access version information and system details": "버전 정보 및 시스템 세부 정보에 액세스",
    "Activity Tracker": "액티비티 트래커",
    "INFORMATION": "정보",
    "Input Tester": "인풋 테스트기",
    "Supporters": "후원 감사의 말",
    "System Details": "시스템 상세정보",
    "Test the controls of the device": "장치의 컨트롤러를 테스트",
    "View all of the current muOS supporters": "감사 인사와 현재 muOS 지원자를 모두 확인함"
  },
  "muxlanguage": {
    "LANGUAGE": "언어",
    "No Languages Found…": "언어 설정 없음…",
    "Saving Language": "언어 저장중",
    "Select your preferred language": "선호하는 언어를 선택"
  },
  "muxlaunch": {
    "Applications": "어플리케이션",
    "Collection": "컬렉션",
    "Configuration": "구성",
    "Content added to collections can be found and launched here": "컬렉션에 추가된 콘텐츠는 여기에서 찾아 실행할 수 있음",
    "Content on storage devices (SD1/SD2/USB) can be found and launched here": "저장 장치(SD1/SD2/USB)의 콘텐츠를 찾아 실행",
    "Content previously launched can be found and launched here": "이전에 플레이 한 콘텐츠를 찾아 실행",
    "Explore Content": "콘텐츠 탐색",
    "History": "최근 실행",
    "Information": "정보",
    "Kiosk configuration not found": "키오스크 구성 없음",
    "MAIN MENU": "메인 메뉴",
    "Processing kiosk configuration": "키오스크 구성 처리중",
    "Reboot": "재부팅",
    "Reboot your device safely": "장치를 안전하게 재부팅",
    "Shut down your device safely": "장치를 안전하게 시스템 종료",
    "Shutdown": "시스템 종료",
    "Various applications can be found and launched here": "다양한 애플리케이션을 찾아 실행",
    "Various configurations can be changed here": "다양한 구성을 변경",
    "Various information can be found and launched here": "다양한 정보를 확인하고 실행"
  },
  "muxnetprofile": {
    "Invalid Network Settings": "잘못된 네트워크 설정",
    "Invalid SSID": "잘못된 SSID",
    "Loading Network Profiles…": "네트워크 프로필 불러 오는중…",
    "NETWORK PROFILE": "네트워크 프로필",
    "No Saved Network Profiles Found": "저장된 네트워크 프로필을 찾을 수 없음",
    "Quickly switch between different Wi-Fi configurations based on your location or network preferences": "당신의 위치나 네트워크 선호에 따라 다른 Wi-Fi 구성을 빠르게 전환 가능"
  },
  "muxnetscan": {
    "Detect, display and connect to available Wi-Fi networks": "사용 가능한 Wi-Fi 네트워크를 감지, 표시 및 연결",
    "NETWORK SCAN": "네트워크 스캔",
    "No Wi-Fi Networks Found": "Wi-Fi 네트워크를 찾을 수 없음",
    "Scanning for Wi-Fi Networks…": "Wi-Fi 네트워크 스캔 중…"
  },
  "muxnetwork": {
    "Cannot modify while connected": "연결된 상태에서는 변경이 불가",
    "Changes Saved": "변경 저장됨",
    "Connect": "연결",
    "Connect to the network using options entered above": "위에서 입력한 옵션으로 네트워크에 연결함",
    "Connected": "연결됨",
    "DHCP": "DHCP 방식",
    "DNS Server": "DNS 서버",
    "Device IP": "장치 IP",
    "Disconnect": "연결 해제",
    "Encrypting Password…": "비밀번호 암호화중…",
    "Enter the device IP address here (Static only)": "여기에 장치 IP 주소를 입력 (Static 전용)",
    "Enter the device Subnet (CIDR) number here (Static only)": "여기에 장치 서브넷(CIDR) 번호를 입력하세요 (Static 전용)",
    "Enter the network gateway address here (Static only)": "여기에 네트워크 게이트웨이 주소를 입력 (Static 전용)",
    "Enter the network identifier (SSID) here": "여기에 네트워크 식별자(SSID)를 입력",
    "Enter the network password here (optional)": "여기에 네트워크 비밀번호를 입력 (선택 사항)",
    "Gateway IP": "게이트웨이 IP",
    "Hidden Network": "숨겨진 네트워크",
    "Identifier": "네트워크 식별자",
    "Network Active": "네트워크 활성화",
    "Network Disabled": "네트워크 비활성화",
    "Network Type": "네트워크 유형",
    "No Password Detected…": "비밀번호가 없음…",
    "Not Connected": "연결되지 않음",
    "Password": "비밀번호",
    "Please check network settings": "네트워크 설정을 확인하세요",
    "Profiles": "프로필",
    "Scan": "스캔",
    "Static": "Static 방식",
    "Subnet CIDR": "서브넷 CIDR",
    "Toggle between DHCP and Static network types": "DHCP와 Static 네트워크 유형 간 전환",
    "Toggle the Wi-Fi network on and off": "Wi-Fi 네트워크를 켜고 끕니다",
    "Toggle whether or not to try and connect to a hidden SSID broadcast": "숨겨진 SSID 브로드캐스트에 연결을 시도할지 여부를 토글",
    "Trying to Connect…": "연결 시도중…",
    "WI-FI NETWORK": "WI-FI 네트워크"
  },
  "muxoption": {
    "Assign Core": "코어 할당",
    "CONTENT OPTION": "콘텐츠 옵션",
    "Current": "현재",
    "Directory": "폴더",
    "Individual": "파일",
    "Name": "파일명",
    "Search Content": "콘텐츠 검색",
    "Search for content within the selected directory": "선택한 폴더 내의 콘텐츠 검색",
    "Set the CPU governor for the selected content or directory": "선택한 콘텐츠 또는 폴더에 대한 CPU 거버너를 설정",
    "Set the system core or external emulator for the selected content or directory": "선택한 콘텐츠 또는 폴더에 대한 시스템 코어 또는 외부 에뮬레이터 설정",
    "System Governor": "시스템 거버너"
  },
  "muxpass": {
    "PASSCODE": "패스코드"
  },
  "muxpicker": {
    "CATALOGUE PICKER": "카탈로그 피커",
    "CONFIG PICKER": "구성 피커",
    "CUSTOM PICKER": "맞춤 피커",
    "Incompatible Theme Detected": "Incompatible Theme Detected",
    "No Catalogue Packages Found": "카탈로그 패키지가 없음",
    "No Configuration Packages Found": "구성 패키지가 없음",
    "No Custom Packages Found": "맞춤 패키지가 없음",
    "No Theme Packages Found": "테마 패키지가 없음",
    "THEME PICKER": "테마 피커",
    "There are no attributed credits!": "기여 크레딧이 없음!"
  },
  "muxplore": {
    "Content is not associated with system or core": "콘텐츠가 시스템이나 코어와 연결되지 않음",
    "Could not load content": "콘텐츠를 불러 올수 없음",
    "EXPLORE": "탐색",
    "Folders cannot be added to collections": "컬렉션에 폴더를 추가할 수 없음",
    "No Content Found…": "콘텐츠가 없음…",
    "Refresh": "새로고침",
    "Refreshing…": "새로 고침중…"
  },
  "muxpower": {
    "10m": "10분",
    "10s": "10초",
    "15m": "15분",
    "2m": "2분",
    "30m": "30분",
    "30s": "30초",
    "5m": "5분",
    "60s": "60초",
    "Configure how the power button functions on long press (2 seconds)": "전원 버튼을 2초간 누를 때 작동하는 기능을 구성함",
    "Configure the time the device will sleep when no input is detected": "입력이 감지되지 않을 때 장치가 슬립 모드로 전환되는 시간을 구성",
    "Configure the time the screen will dim when no input is detected": "입력이 감지되지 않을 때 화면이 어두워지는 시간을 구성",
    "Configure when the red LED will display based on the current capacity percentage": "현재 배터리 용량 백분율을 기준으로 빨간색 LED가 표시되는 시점을 구성",
    "Idle Input Display Timeout": "화면 보호기 대기 시간",
    "Idle Input Sleep Timeout": "슬립 모드 대기 시간",
    "Instant Shutdown": "즉시 시스템 종료",
    "Low Battery Indicator": "배터리 부족 표시",
    "POWER SETTINGS": "전원 설정",
    "Sleep 10m + Shutdown": "슬립 10분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 10s + Shutdown": "슬립 10초 이후 시스템 종료",
    "Sleep 15m + Shutdown": "슬립 15분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 2m + Shutdown": "슬립 2분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 30m + Shutdown": "슬립 30분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 30s + Shutdown": "슬립 30초 이후 시스템 종료",
    "Sleep 5m + Shutdown": "슬립 5분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 60m + Shutdown": "슬립 60분 이후 시스템 종료",
    "Sleep 60s + Shutdown": "슬립 60초 이후 시스템 종료",
    "Sleep Function": "슬립 기능",
    "Sleep Suspend": "슬립 지속"
  },
  "muxrtc": {
    "12 Hour": "12 시간제",
    "24 Hour": "24 시간제",
    "Change your current date, time, and timezone": "현재 날짜, 시간, 타임존을 변경함",
    "DATE AND TIME": "날짜와 시간",
    "Day": "일",
    "Hour": "시",
    "Minute": "분",
    "Month": "월",
    "Set Timezone": "타임존 설정",
    "Time Notation": "시간 표기",
    "Year": "연"
  },
  "muxsearch": {
    "Enter in the name of the content you are looking for": "찾고 있는 콘텐츠의 이름을 입력",
    "Lookup": "조회",
    "Lookup has to be 3 characters or more!": "조회는 3 글자 이상!",
    "SEARCH CONTENT": "콘텐츠 검색",
    "Search Global": "전체 검색",
    "Search Local": "로컬 검색",
    "Search all current active storage devices": "현재 활성화된 모든 저장소 검색",
    "Search within the current selected folder and folders within": "현재 선택된 폴더 및 그 안에 있는 폴더 내에서 검색",
    "Searching…": "탐색 중…"
  },
  "muxsnapshot": {
    "No Save Snapshots Found": "저장 스냅샷을 찾을 수 없음",
    "Restore your saved game progress from a previous snapshot": "이전 스냅샷으로부터 저장된 게임 진행을 복원",
    "SAVE SNAPSHOT": "스냅샷 저장"
  },
  "muxstorage": {
    "Assigned Core/Governor System": "할당된 코어/거버너 시스템",
    "Background Music": "배경 음악",
    "Catalogue Packages": "카탈로그 패키지",
    "Content Collection": "콘텐츠 컬렉션",
    "Friendly Name System": "친숙한 이름 시스템",
    "History": "최근 실행",
    "Languages": "언어",
    "Location of Language files": "언어 파일 위치",
    "Location of Network Profiles": "네트워크 프로필 위치",
    "Location of RetroArch configuration packages": "레트로아크 구성 패키지 위치",
    "Location of RetroArch configurations": "레트로아크 구성 위치",
    "Location of Syncthing configurations": "싱크띵 구성 위치",
    "Location of User Initialisation scripts": "사용자 초기화 스크립트의 위치",
    "Location of assigned core and governor configurations": "할당된 코어와 거버너 구성 위치",
    "Location of background music": "배경 음악 위치",
    "Location of catalogue packages": "카탈로그 패키지 위치",
    "Location of content collection": "콘텐츠 컬렉션 위치",
    "Location of content images and text": "콘텐츠 이미지와 텍스트 위치",
    "Location of friendly name configurations": "친숙한 이름 구성 위치",
    "Location of history": "최근 실행 위치",
    "Location of save states and files": "상태 저장과 파일 위치",
    "Location of screenshots": "스크린샷 위치",
    "Location of system BIOS files": "시스템 바이오스 파일 위치",
    "Location of the RetroArch emulator": "레트로아크 에뮬레이터 위치",
    "Location of themes": "테마 위치",
    "Metadata Catalogue": "메타데이터 카탈로그",
    "Network Profiles": "네트워크 프로필",
    "RetroArch Config Packages": "레트로아크 컨피그 패키지",
    "RetroArch Configs": "레트로아크 컨피그",
    "RetroArch System": "레트로아크 시스템",
    "STORAGE": "저장소",
    "Save Games + Save States": "게임 세이브 + 상태 저장",
    "Screenshots": "스크린샷",
    "Syncthing Configs": "싱크띵 구성",
    "System BIOS": "시스템 바이오스",
    "Themes": "테마",
    "User Init Scripts": "사용자 초기화 스크립트"
  },
  "muxsysinfo": {
    "Battery Capacity": "배터리 용량",
    "Battery Voltage": "배터리 전압",
    "CPU Governor": "CPU 거버너",
    "CPU Information": "CPU 정보",
    "CPU Speed": "CPU 속도",
    "Device Type": "장치 유형",
    "Linux Kernel": "리눅스 커널",
    "Memory Cache Dropped": "메모리 캐시 삭제됨",
    "SYSTEM DETAILS": "시스템 상세정보",
    "System Memory": "시스템 메모리",
    "System Uptime": "시스템 업타임",
    "Temperature": "온도",
    "The current CPU frequency of the device": "현재 장치의 CPU 주파수",
    "The current Linux kernel": "현재 리눅스 커널",
    "The current detected battery capacity": "현재 감지된 배터리 용량",
    "The current detected battery voltage": "현재 감지된 배터리 전압",
    "The current detected temperature of the device": "현재 장치의 감지된 온도",
    "The current device type detected and configured": "현재 감지되고 구성중인 장치 유형",
    "The current running governor of the device": "현재 실행 중인 장치의 거버너",
    "The current running time of the system": "현재 시스템 실행 시간",
    "The current version of muOS running on the device": "현재 장치에서 실행 중인 muOS 버전",
    "The current, and total, memory usage of the device": "장치의 현재 및 총 메모리 사용량",
    "The detected CPU type of the device": "장치의 감지된 CPU 유형",
    "muOS Version": "muOS 버전"
  },
  "muxtask": {
    "No Tasks Found": "태스크가 없음",
    "TASK TOOLKIT": "태스크 툴킷"
  },
  "muxtester": {
    "INPUT TESTER": "인풋 테스트기",
    "Press POWER to finish testing": "테스트를 마치려면 전원 버튼을 누르세요",
    "Press any button to start input testing!": "인풋 테스트를 시작하려면 아무 버튼이나 누르세요!"
  },
  "muxtimezone": {
    "No Timezones Found…": "타임존 발견되지 않음…",
    "Saving Timezone": "타임존 저장중",
    "Select your preferred timezone": "선호하는 타임존을 선택",
    "TIMEZONE": "타임존"
  },
  "muxtweakadv": {
    "ADVANCED SETTINGS": "고급 설정",
    "Adjust the rate of speed when holding navigation keys down": "이동 키를 누르고 있을때 속도를 조정",
    "Adjust the system swapfile if required by certain content": "특정 콘텐츠에 필요한 경우 시스템 스왑파일을 조정",
    "Audio Overdrive": "오디오 오버드라이브",
    "Battery Offset": "배터리 오프셋",
    "Brightness On Boot": "부팅시 밝기",
    "Button Swap": "버튼 배열 교체",
    "Change how the device buttons work globally": "장치 버튼이 전체적으로 작동하는 방식 변경",
    "Change how the font type works in the frontend - 'Theme' will ensure frontend will use fonts within themes with a fallback to language fonts - 'Language' will specifically use language based font": "프런트엔드에서 폰트 유형이 작동하는 방식을 변경\n- '테마'는 프런트엔드가 언어 폰트를 테마 내의 폰트로 대체하여 사용합니다\n- '언어'는 특정된 언어 기반 폰트를 사용합니다",
    "Change the default audio level that the device will use each time it starts up": "장치가 시작될 때마다 사용할 기본 오디오 레벨을 변경",
    "Change the default brightness level that the device will use each time it starts up": "장치가 시작될 때마다 사용할 기본 밝기 수준을 변경",
    "Change the default theme used for the next device launch": "다음번에 장치 구동 시 사용될 기본 테마 변경",
    "Change the displayed battery percentage to improve accuracy based on calibration or known deviations in the battery capacity reading": "배터리 용량 판독의 보정이나 알려진 편차를 기반으로 정확도를 향상 시키기 위해 표시된 배터리 백분율을 변경",
    "DPAD Swap Function": "DPAD 스왑 기능",
    "Device Rumble": "장치 진동",
    "Disk Tuning": "디스크 튜닝",
    "High": "높음",
    "Interface Font Type": "인터페이스 폰트 유형",
    "LED During Play": "플레이시 LED 켜기",
    "Language": "언어",
    "Loud": "크게",
    "Low": "낮음",
    "Menu Acceleration": "메뉴 가속화",
    "Modern": "모던",
    "Passcode Lock": "패스코드 락",
    "Quiet": "조용히",
    "Random Theme on Boot": "부팅시 랜덤 테마",
    "Retro": "레트로",
    "RetroArch Network Wait": "레트로아크 네트워크 대기",
    "Shutdown": "시스템 종료할 때",
    "Shutdown + Sleep": "시스템 종료할 때와 슬립시",
    "Sleep": "슬립할 때",
    "Startup": "시작할 때",
    "Startup + Shutdown": "시작할 때와 시스템 종료시",
    "Startup + Sleep": "시작할 때와 슬립시",
    "Suspend Power State": "절전 상태",
    "Switch between different storage tuning options": "저장소 튜닝 옵션간 스위칭",
    "Switch between system sleep suspend states": "시스템 절전 상태 방식 전환",
    "System Swapfile": "시스템 스왑파일",
    "Theme": "테마",
    "Thermal Zone Control": "써멀 존 컨트롤",
    "Toggle a delayed start of RetroArch until a network connection is established": "네트워크 연결이 설정될 때까지 레트로아크의 시작 지연 여부 토글",
    "Toggle between ADB and MTP USB functionality": "USB의 기능을 ADB 또는 MTP 로 전환",
    "Toggle startup and shutdown verbose messages used for debugging faults": "시작과 종료 시에 오류 디버깅 용도의 메시지 출력 여부 토글",
    "Toggle the audio overdrive moving it from 100% to 200%": "오디오 오버드라이브를 100%에서 200%로 전환",
    "Toggle the functionality of the power button to switch DPAD mode": "전원 버튼으로 DPAD 모드 기능을 토글",
    "Toggle the functionality of the user initialisation scripts on device startup": "장치 시작 시 사용자 초기화 스크립트 기능 사용 여부 토글",
    "Toggle the passcode lock - More information can be found on the muOS website": "패스코드 락을 토글\n- 자세한 내용은 muOS 웹사이트에서 확인 가능",
    "Toggle the power LED during content launch": "콘텐츠 실행 중에 전원 LED 켜짐 토글",
    "Toggle the system ability to automatically shut the device down due high temperature": "높은 발열로 인해 자동으로 장치를 종료하는 시스템 기능을 토글",
    "Toggle vibration for device startup, sleep, and shutdown": "장치 시작, 슬립 및 시스템 종료 시 진동 여부 전환",
    "USB Function": "USB 기능",
    "User Init Scripts": "사용자 초기화 스크립트",
    "Verbose Messages": "메시지 출력",
    "Volume On Boot": "부팅시 볼륨"
  },
  "muxtweakgen": {
    "Advanced Settings": "고급 설정",
    "Background Music": "배경 음악",
    "Brightness": "밝기",
    "Change the brightness of the device to a specific level": "장치의 밝기를 특정 수준으로 변경",
    "Change the colour temperature of the display if the device supports it": "장치가 지원하는 경우 디스플레이의 색온도를 변경",
    "Change where the device will start up into": "장치가 시작되는 위치 변경",
    "Colour Temperature": "색 온도",
    "Content Collection": "콘텐츠 컬렉션",
    "Content Explorer": "콘텐츠 탐색기",
    "Device Startup": "장치 시작 위치",
    "GENERAL SETTINGS": "일반 설정",
    "Global": "전역",
    "HDMI Output": "HDMI 출력",
    "History": "최근 실행",
    "Interface Options": "인터페이스 옵션",
    "Last Game": "마지막 실행 게임",
    "Main Menu": "메인 메뉴",
    "Navigation Sound": "이동 효과음",
    "Power Settings": "전원 설정",
    "Resume Game": "게임 재개",
    "Settings that should only be changed by those who know what they are doing!": "수행중인 작업을 아는 사람만이 변경해야 하는 설정!",
    "Settings to change the HDMI output of the device": "장치의 HDMI 출력을 변경하기 위한 설정",
    "Settings to change the power features of the device": "장치의 전원 기능을 변경하기 위한 설정",
    "Settings to change the visual aspects of the frontend": "프런트엔드의 시각적 측면을 변경하기 위한 설정",
    "Show Hidden Content": "숨긴 콘텐츠 보기",
    "Theme": "테마",
    "Toggle hidden content displayed in Explore Content - Place a '.' or '_' character at the start of a file or folder name to hide it": "콘텐츠 탐색에 표시되는 숨겨진 콘텐츠 토글\n- 숨기려면 파일이나 폴더 이름 시작 부분에 '.' 또는 '_' 문자를 입력하세요",
    "Toggle the background music of the frontend - This will stop if content is launched": "프런트엔드의 배경 음악을 토글\n- 배경 음악은 콘텐츠가 실행되면 중지됩니다",
    "Toggle the navigation sound of the frontend if the current theme supports it": "현재 테마가 지원하는 경우 프런트엔드의 이동 효과음을 토글"
  },
  "muxvisual": {
    "Background Animation": "배경 애니메이션",
    "Battery": "배터리",
    "Behind": "뒤에",
    "Black Fade Animation": "블랙 페이드 애니메이션",
    "Bluetooth": "블루투스",
    "Bottom Left": "하단 좌측에",
    "Bottom Middle": "하단 중앙에",
    "Bottom Right": "하단 우측에",
    "Center": "정중앙에",
    "Change the display priority of the content images": "콘텐츠 이미지의 표시 우선순위를 변경",
    "Change the screen alignment of the content images": "콘텐츠 이미지의 화면 정렬을 변경",
    "Changes the top title label in Explore Content to show current storage device along with folder name": "폴더 이름과 함께 현재 저장 장치를 표시하도록 콘텐츠 탐색에서 상단 제목 라벨을 변경",
    "Clock": "시계",
    "Content Box Art": "콘텐츠 박스 아트",
    "Content Box Art Alignment": "컨텐츠 박스 아트 정렬",
    "Content Dash Replacement": "콘텐츠 대시 교체",
    "Content Launch Splash": "콘텐츠 실행 스플래시",
    "Content Name Scheme": "콘텐츠 이름 체계",
    "Display Empty Folder": "빈 폴더 표시",
    "Display Title Reformatting": "제목 표시 리포맷",
    "Folder Item Count": "폴더 아이템 수",
    "Friendly Folder Names": "친숙한 폴더 이름",
    "Front": "앞에",
    "Full Name": "풀네임",
    "Fullscreen + Behind": "전체 화면 + 뒤에",
    "Fullscreen + Front": "전체 화면 + 앞에",
    "INTERFACE OPTIONS": "인터페이스 옵션",
    "Menu Counter File": "메뉴 카운터 파일",
    "Menu Counter Folder": "메뉴 카운터 폴더",
    "Middle Left": "중단 좌측에",
    "Middle Right": "중단 우측에",
    "Network": "네트워크",
    "Rearranges the label of content to move the 'The' label to the front - For example, 'Batman and Robin, The' to 'The Batman and Robin'": "콘텐츠의 라벨을 재정렬하여 'The' 라벨을 앞으로 이동\n- 예를 들어 'Batman and Robin, The'를 'The Batman and Robin'으로 변경",
    "Remove ( )": "( ) 제거",
    "Remove [ ]": "[ ] 제거",
    "Remove [ ] and ( )": "[ ] ( ) 모두 제거",
    "Remove extra information from content labels - This does NOT rename your files it only changes how it is displayed": "콘텐츠 라벨에서 추가 정보 제거\n- 파일 이름은 바뀌지 않고 표시 방식만 변경",
    "Replaces the dash (-) with a colon (:) for content labels": "콘텐츠 라벨의 대시(-)를 콜론(:)으로 변경",
    "Replaces the label of shortened content folders to more appropriately named labels": "단축된 콘텐츠 폴더의 라벨을 보다 적절한 이름의 라벨로 바꿉니다",
    "Title Include Root Drive": "제목에 드라이브 표시",
    "Toggle the background animation of the current selected theme": "현재 선택한 테마의 배경 애니메이션 표시 여부 토글",
    "Toggle the fade to black animation on content launching": "콘텐츠 실행 시 검은색 애니메이션으로 페이드 적용 여부 토글",
    "Toggle the splash image on content launching": "콘텐츠 실행 시 스플래시 이미지 여부 토글",
    "Toggle the visibility of currently selected file along with total in Explore Content": "콘텐츠 탐색에서 현재 선택한 파일을 전체와 함께 표시할지 여부 토글",
    "Toggle the visibility of currently selected folder along with total in Explore Content": "콘텐츠 탐색에서 현재 선택한 폴더를 전체와 함께 표시할지 여부 토글",
    "Toggle the visibility of empty folders in Explore Content": "콘텐츠 탐색에서 빈 폴더의 표시 여부를 토글",
    "Toggle the visibility of the battery glyph": "배터리 기호 표시 여부를 토글",
    "Toggle the visibility of the bluetooth glyph": "블루투스 기호 표시 여부를 토글",
    "Toggle the visibility of the clock": "시계 표시 여부를 토글",
    "Toggle the visibility of the item count within folders in Explore Content": "콘텐츠 탐색에서 폴더 내의 아이템 수 표시 여부 토글",
    "Toggle the visibility of the network glyph": "네트워크 기호 표시 여부를 토글",
    "Top Left": "상단 좌측에",
    "Top Middle": "상단 중앙에",
    "Top Right": "상단 우측에"
  },
  "muxwebserv": {
    "Network Time Sync": "네트워크 시간 동기화",
    "Resilio": "레실리오",
    "SFTP + Filebrowser": "SFTP + 파일브라우저",
    "Secure Shell": "시큐어 셸",
    "Syncthing": "싱크띵",
    "Tailscale": "테일스케일",
    "Toggle Resilio - WebUI can be found on port 6060": "레실리오 토글 - 웹UI는 포트 6060 에서 찾음",
    "Toggle SFTP support - WebUI can be found on port 9090": "SFTP 지원 토글 - 웹UI는 포트 9090 에서 찾음",
    "Toggle SSH support - Access via port 22": "SSH 지원 토글 - 포트 22 로 액세스",
    "Toggle Syncthing - WebUI can be found on port 7070": "싱크띵 토글 - 웹UI는 포트 7070 에서 찾음",
    "Toggle Tailscale - Need to login via SSH first to configure it": "테일스케일 토글 - SSH 로그인이 우선적으로 필요",
    "Toggle network time protocol for active network connections": "원활한 네트워크 연결을 위한 네트워크 시간 프로토콜 토글",
    "Toggle virtual terminal - WebUI can be found on port 8080": "버추얼 터미널 토글 - 웹UI는 포트 8080 에서 찾음",
    "Virtual Terminal": "버추얼 터미널",
    "WEB SERVICES": "웹 서비스"
  },
  "system": {
    "Failed read command output": "명령 출력 읽기 실패함",
    "Failed to allocate memory": "메모리 할당 실패함",
    "Failed to close command stream": "명령 스트림 닫기 실패함",
    "Failed to create file": "파일 생성 실패함",
    "Failed to delete file": "파일 삭제 실패함",
    "Failed to duplicate string": "문자열 복제 실패함",
    "Failed to fork": "포크 실패함",
    "Failed to open /proc/partitions": "/proc/partitions 열기 실패함",
    "Failed to open alternative joystick device": "대체 조이스틱 장치 열기 실패함",
    "Failed to open directory": "폴더 열기 실패함",
    "Failed to open file": "파일 열기 실패함",
    "Failed to open file for reading": "읽기 위해 파일 열기 실패함",
    "Failed to open file for writing": "쓰기 위해 파일 열기 실패함",
    "Failed to open joystick device": "조이스틱 장치 열기 실패함",
    "Failed to retrieve file or directory status": "파일 또는 디렉터리 상태 조회 실패함",
    "Failed to run command": "명령 실행 실패함",
    "Failed to use int16 - out of range": "nt16을 사용 실패 - 범위를 벗어남"
  }
}
